［正視聽］試下唔好討論活動鬼唔鬼，而係討論鳩唔鳩

我就覺得天馬行動好鳩所以唔會去

好鳩，在家涼冷氣咪幾好